3分鐘認識伊斯蘭教

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

你兩條片加埋超過3分鐘啦

起碼知什葉同信尼既分別
全世界好似得伊朗係什葉

可以睇下呢條片了解下
都係見佢近排先出

推post+介紹一下幾間好靚既Mosque

Sheikh Lotfollah Mosque伊朗羅德菲拉清真寺
羅德菲拉清真寺(Sheikh Lotfollah Mosque)坐落於伊瑪目廣場東部，於1603年開始建設，1618年完工。作為皇室女性私用的清真寺，當時並不對外開放。特別之處是只有拱頂而無宣禮塔。而獨一無二的特點是位於寺內穹頂中部的孔雀壁畫，站立在內殿的入口處觀賞穹頂的中部，就會看到一個孔雀，它的尾巴是從天花板縫隙中照射進來的太陽光線，也可作為日晷。Source:

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

Sultan Ahmed Mosque 土耳其蘇丹艾哈邁德清真寺(又稱Blue Mosque)
蘇丹艾美清真寺（土耳其語：Sultanahmet Camii）是土耳其的國家清真寺[3]，也是土耳其最大城市及奧斯曼帝國首都伊斯坦堡的清真寺古蹟。蘇丹艾美清真寺是其中一個因室內磚塊所用的顏色而被稱為藍色清真寺的清真寺[4]。(source: wiki)